［無知JJ]其實LIHKG中文叫咩名

連登？點解叫連？

連乜撚野

我自稱高登三哥仔